石 原 聰 美 同 咗 I T 狗 一 齊

入面有圖

沖縄離島リゾート旅行へ 石原さとみの新恋人は1歳下のカリスマIT社長

女優の石原さとみ（31）が、IT企業「SHOWROOM」の代表取締役社長・前田裕二氏（30）とゴールデンウィーク直前に2人で沖縄県を旅行していたことがわかった。

前田氏は2013年11月、株式会社DeNAでライブ配信サービス「SHOWROOM」を立ち上げ、15年に事業をスピンオフする形でSHOWROOM株式会社を設立。秋元康氏や堀江貴文氏らも絶賛する若手起業家だ。

2人は4月22日（日）、沖縄県・石垣島に到着。翌日からは竹富島の高級リゾートホテルのコテージで2泊した。

山下智久 VS IT狗

男嘅係社長？ 即係有錢大老闆？

唔識日文呀 有冇知男嘅咩來歷？

山P玩完先讓俾個IT狗

屌那星人做IT我做IT

埋單

showroom老闆 勁有錢

堂堂showroom社長比你叫做it狗

有錢真好

支持，好過同山下智久一齊

啱啱google Showroom
原來係直播平台 係咪可以任食啲女團

邊個社長都可以食女團架啦

molamola

佢究竟叫里美定聰美

本身平假名嚟
如果冇官方指定就鍾意點譯就點譯
其實呢種情況叫返羅馬音會好啲

官方指定英龍華

成街都係山P嘅兄弟